建議每次遊行都可以整條後備路線

港鐵咁鍾意封站
咁不如一開始就講到明 一封站就轉場

A地區 你封站我就去B
B封站我就去C

睇你港鐵封得幾多條線
最好全港車站都停晒

以後文宣寫定幾條後備路線 睇你仲敢唔敢封

再唔係一封站就全世界改入機場
封站吖嗱

推

可以諗定先 但係唔好係到講
要當日直接去前線親口講

我意思係喺遊行開始前講定
等港鐵唔敢亂封站 或者逼佢封晒所有站（如果佢敢咁寸）

去到前線先講 就係另一種玩法了